夏雨又講當年視帝單野

講得幾好

who fucking cares

我覺得佢返大陸有得撈呀

姐係當年內定比陳豪？

姐係之後個年內定比佢隻小家狗就真
幾十歲人仲咁撚小家同人爭獎
乜9 啲笑料全部佢諗 唔怪得成套野都係廢老講潮語

條友淨係覺得個世界佢最勁,d 戲得佢最好
葡萄成熟咁q 耐煩唔撚煩啊

條友真係好煩
成日恃住自己老屎忽多嘢講
上次聽佢個訪問都覺得佢戇尻

條友真係好撚煩
成日以為自己好撚好戲

訪問人條友擦撚曬鞋咁一睇就知上次杜文澤屌得佢岩

個主持就係想你講佢想要嘅嘢，夏雨條傻鳩又真係上哂當講到勁興奮，但反而顯出佢幾撚老屎忽同小家 阿澤就醒喇，關你撚事咩

視帝係tvb職藝員投票架嘛 當年拉票嗰陣夏雨係咁講話自己今年係時候攞又話自己想攞

一攞完個獎即刻去HKTV

估唔到佢係咁
收皮啦死老野

好小家
真心覺得陳豪做得好過佢
幾鍾意睇陳豪做戲 但唔多鍾意睇佢

典型嘅廢老，小氣到爆

阿澤緊係醒啦 每次有戲上就識搵人屌

2018 年都黎仲有人問TVB D 獎係咪內定

夏雨到死果日可能仲掛住呢件心事

有冇阿澤條片，比較下

十幾年前睇個整古人節目玩夏雨，果刻就知佢又小氣又串，自此見親佢做d扮寬容詳和角色就作嘔，好反感。所以亦無興趣睇條訪問～

陳豪唔識做喜劇
佢做金牌冰人，、心花放、秀才遇著兵已經好好笑啦，駛你教
何況溏心都唔算喜劇又唔好笑啦
佢真係以為佢當年做得好好

老屎忽大晒

當年溏心人人都係講大細契啲金句同埋常在心Alfred
得得地都仲有個親戚搵你鈴聲
撚有人理你呢條廢老呀

典型招積無料廢老

窒到無聲出

好戲
咪又係廢老一條
唔俾你咪唔俾你

乜當年有好多網民為佢抱不平咩

放心 今年肯定成套溏心一個獎都無

係撚 笑佢小氣就大把

個主持人個鼻勁勾 心地差

夏雨食撚屎
屌你老母

哇啲廢老平時就叫人唔好咁政治化
依家拎唔到個獎都可以話有政治原因
聽到真係笑撚咗

小氣廢老

但今年頒獎禮延遲到一月先舉行，是咪想做比溏心呀

本身係

希望到時唔好係，呢套野真係太柒

個主持係陳志雲條仔/女 gay

連登仔好受落

一朝得志, 語無論次

套野睇小小已經想打冷震
乜有請小鳳姐
痴撚線乜人諗出黎既核突野

佢話佢教陳豪做喜劇 點解唔可以調轉咁諗 教到陳豪青出於藍 而拎獎 佢應該值得開心

識咁諗就唔會係咁r獎

幾廿歲人都唔化 又唔見米雪r

人地要比洗乜R 佢咁都唔明

呢套唔收得口碑差收視低 試下比佢比人屌到上天都似
好似視帝咁 唔係比馬明signal都應該有人投訴 角色好似一人一票 更加唔會有人投套無人睇既

夏雨d言論雖然自大嘔心
但個隻主持人嘅嘴臉非常陰濕 口蜜腹劍咁
更核突

屌啦媽條片睇完要洗眼

杜汶澤屌佢閹人

覺得佢拍劇好煩好嘈

拍左咁多年老戲骨咁，都睇呢d野睇到咁重

成十年前仲懷恨在心

佢口中乳臭未乾陳豪就真係眯鳩個獎都有味

講真嗰年男主真係見到佢即場黑面。但下年比比返佢氹返。

[quote]講真嗰年男主真係見到佢即場黑面。但下年比比返佢氹返。[/quote有無片重溫下

D老屎忽講幾句討論下劇本點做以為自己好勁執錢落人個袋

頒比佢地最好呀 掩咀笑睇佢地柒

好撚煩
拎住個濕鳩獎過世

米雪08年做得好奸

老屎忽以為佢啲浮誇桀桀笑係好戲

垃圾小氣鬼

當年比人整蠱個節目動真火

佢幾時先收皮

屌條片好恐怖呀

其實邊撚個會記得呢啲垃圾獎邊個手戈

其實夏雨攞獎個年仲有套劇叫與敵同行既

好嘔心

第一樣諗起

講真 佢3套嘅角色做黎做去都係一撚樣
仲要同角色無乜演技發揮 搵李國麟都做到
講演技佢根本比唔上李成昌同李國麟
當年唐立言無人問津都算
個陣觀眾口味係鍾意呢啲劇
但講支持度同劇入面嘅表現
點都係比林峯

陳豪唔識做喜劇
因為佢做認真劇先有喜感
每次睇愛滋針就想笑

夏雨真係好撚蠢
做藝人最緊要形象
自己去破壞
個主持濕鳩都唔係第一次
利用人上位

豬肉獎當大獎

擦鞋主持

屌你啦 自己睇下陳豪誇世代既表現 同你自己既表現啦 小氣到死

個主持次撚次都係問人不和啲野 有次農夫上去佢問c君比人悔婚單野 好仆街

佢D戲咁都話自己唔浮誇！？！？

佢真係好煩

1分58秒簡直係世界級演技，笑到仆街

劉德華呢？

老演員黎講佢都算小氣

就係呢條撚樣搞到林峯冇癮唔續無綫

佢喺度做緊咩

唔係返去接受生意咩